其實遮仲有另一種用途

熱嗰陣可以開風扇涼㗎

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命

光復香港 時代革命

推

好難拉wo
不如用棍打腳算啦
得的話描關節位

狗脚通常都上左防護，直接刺打大脾位啦，刺中太公更有效！！！

推推推

真係唔好撚再遠距離掉嘢
又中唔到狗，一係中盾
好多時仲要TK
前線可唔可以唔好成隻牛咁
聽下人講嘢得唔得？

尋日班前線好多愚勇
上環內街成條直路
不停叫退都唔聽，仲要大大聲屌返轉頭
最後一衝咪奶嘢囉

利申，27 28都企最前，睇到分別好明顯